# Translation of the WordPress plugin WordPlurk improve 1.10 by <a href="http://www.renn999.twbbs.org">Renn999</a>, bluefur, Speedboxer..
# Copyright (C) 2010 <a href="http://www.renn999.twbbs.org">Renn999</a>, bluefur, Speedboxer.
# This file is distributed under the same license as the WordPlurk improve package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPlurk improve 2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/wordplurk-improve\n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-20 13:21:52+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-20 21:22+0800\n"
"Last-Translator: renn999 <renn999@gmail.com>\n"
"Language-Team: renn999 <ennidit@renn999.co.cc>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"

#: wordplurk-improve.php:142
#: wordplurk-improve.php:162
msgid "Wordplurk improve"
msgstr "Wordplurk improve"

#: wordplurk-improve.php:154
msgid "Do not Plurk this post. (if the post hes been plurked, the plurk will be delete.)"
msgstr "不要將此文章噗浪上去(如果文章已經噗浪上去了，噗浪將會被刪除)"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:17
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:18
msgid "Please set your Wordplurk-improve below. All fields are required."
msgstr "請設定您的Wordplurk-improve，以下設定皆需填入"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:20
msgid "Oauthorize Details:"
msgstr "授權狀態："

#: wordplurk-improve_adminpage.php:25
msgid "User:"
msgstr "帳號："

#: wordplurk-improve_adminpage.php:27
msgid "Issue Time:"
msgstr "提交時間："

#: wordplurk-improve_adminpage.php:30
msgid "There is something wrong with aouthorize data, please reoauthorize."
msgstr "您的授權有錯誤，請重新授權"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:35
msgid "ReOauthorize"
msgstr "重新授權"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:41
msgid "Wordplurk Template"
msgstr "Wordplurk 樣式"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:44
msgid "What template do you want to show on Plurk."
msgstr "你想要在Plurk上顯示怎樣的樣式"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:45
msgid "Post URL Link"
msgstr "文章網址"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:46
msgid "Post Title"
msgstr "文章標題"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:47
msgid "Part of the Post"
msgstr "文章部份內容"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:51
msgid "Qualifier"
msgstr "修飾詞"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:55
msgid "loves"
msgstr "愛"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:56
msgid "likes"
msgstr "喜歡"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:57
msgid "shares"
msgstr "分享"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:58
msgid "gives"
msgstr "給"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:59
msgid "hates"
msgstr "討厭"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:60
msgid "wants"
msgstr "想要"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:61
msgid "has"
msgstr "已經"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:62
msgid "will"
msgstr "打算"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:63
msgid "asks"
msgstr "問"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:64
msgid "wishes"
msgstr "期待"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:65
msgid "was"
msgstr "曾經"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:66
msgid "feels"
msgstr "覺得"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:67
msgid "thinks"
msgstr "想"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:68
msgid "says"
msgstr "說"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:69
msgid "is"
msgstr "正在"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:70
msgid ":"
msgstr ":"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:71
msgid "freestyle"
msgstr "(自由發揮)"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:72
msgid "hopes"
msgstr "希望"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:73
msgid "needs"
msgstr "需要"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:74
msgid "wonders"
msgstr "好奇"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:85
msgid "Select the Qualifier of the Plurk account entered above."
msgstr "請選擇您要的Plurk修飾詞"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:88
msgid "language set"
msgstr "設定語言"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:134
msgid "Select the language set of the Plurk account entered above."
msgstr "請選擇您的Plurk設定語言"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:137
msgid "Short url"
msgstr "短網址"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:152
msgid "Wordpress init shorturl function"
msgstr "Wordpress 內部短網址功能"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:163
msgid "Using the shorturl service to short post url."
msgstr "利用短網址服務來縮短網址"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:167
msgid "Post Plurk Responses"
msgstr "頁面Plurk回應"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:186
msgid "This select will show the Plurk Responses after the post"
msgstr "這個選擇將會在文章後面顯示Plurk的回應"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:189
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設定"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:194
msgid "There are something wrong with the Curl test at your server, please check it was install and enabled, or contact your server admin"
msgstr "Curl測試發生錯誤，請安裝並且啟動，否則請聯絡您的server管理員。"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:204
msgid "Please authorize Wordplurk-improve on the <a href=\"%1$s\" title=\"WordPlurk Settings\">WordPlurk Settings page</a>."
msgstr "請在<a href=\"%1$s\" title=\"WordPlurk Settings\">WordPlurk設定頁面</a>授權Wordplurk-improve"

#: wordplurk-improve_adminpage.php:206
msgid "Please set your Wordplurk-improve Settings on the <a href=\"%1$s\" title=\"WordPlurk Settings\">WordPlurk Settings page</a>."
msgstr "請在<a href=\"%1$s\" title=\"WordPlurk Settings\">WordPlurk設定頁面</a>設定Wordplurk-improve"

#: wordplurk-improve_plurkcomment.php:102
msgid "this post has %d plurk response, "
msgid_plural "this post has %d plurk responses, "
msgstr[0] "這篇噗共有%d個回應，"
msgstr[1] "這篇噗共有%d個回應，"

#: wordplurk-improve_plurkcomment.php:102
#: wordplurk-improve_plurkcomment.php:116
msgid "<a href=\"http://www.plurk.com/p/%s\">click here</a> to plurk page"
msgstr "<a href=\"http://www.plurk.com/p/%s\">點這裡</a>查看plurk頁面"

#: wordplurk-improve_plurkcomment.php:116
msgid "This post doesn't have any plurk response,"
msgstr "這篇文章沒有任何 plurk回應，"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WordPlurk improve"
msgstr "Wordplurk improve"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://www.renn999.twbbs.org/wordplurk-improve"
msgstr "http://www.renn999.twbbs.org/wordplurk-improve"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Generates Plurk Updates when a new Post is Published, Useing Official Plurk api, and Setting improve. Orginal Home page <a href=\"http://blog.bluefur.com/wordplurk\">http://blog.bluefur.com/wordplurk</a>"
msgstr "Generates Plurk Updates when a new Post is Published, Useing Official Plurk api, and Setting improve. Orginal Home page <a href=\"http://blog.bluefur.com/wordplurk\">http://blog.bluefur.com/wordplurk</a>"

#. Author of the plugin/theme
msgid "<a href=\"http://www.renn999.twbbs.org\">Renn999</a>, bluefur, Speedboxer."
msgstr "<a href=\"http://www.renn999.twbbs.org\">Renn999</a>, bluefur, Speedboxer."

#~ msgid "If you have bitly pro just select bit.ly or j.mp are the same."
#~ msgstr "如果你有使用bitly pro的話，選擇bit.ly或j.mp都是一樣的。"

#~ msgid "Use Wordpress 3.0 wp_get_shortlink function to generate short url."
#~ msgstr "利用Wordpress 3.0 wp_get_shortlink function產生短網址"

#~ msgid "Short url Username"
#~ msgstr "短網址帳號"

#~ msgid "You need to fill in the username to enable the Short URL service."
#~ msgstr "你需要輸入你的帳號以啟用短網址服務"

#~ msgid "Short url API key"
#~ msgstr "短網址API Key"

#~ msgid "You need to fill in the API KEY to enable the Short URL service"
#~ msgstr "你需要輸入你的api Key以啟用短網址服務"

#~ msgid ""
#~ "Please check your Plurk username and password there is something wrong "
#~ "with pre login"
#~ msgstr "在預先登入的時候失敗，請確認您填入的Plurk帳號及密碼為正確的"

#~ msgid "Enter the username of the Plurk account you want to post updates to."
#~ msgstr "請在上面填入Plurk帳號"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "Enter the password of the Plurk account entered above."
#~ msgstr "請輸入您的Plurk密碼"

#~ msgid "ApiKey"
#~ msgstr "ApiKey"

#~ msgid "Enter the Api Key of the Plurk account entered above."
#~ msgstr "請輸入您的Plurk Api Key"

#~ msgid "Plurk Responses cache time"
#~ msgstr "頁面Plurk回應暫存時間"

#~ msgid ""
#~ "Because of API calls limit is 50.000 calls pr. day, Plurk Responses cache "
#~ "time have to according to site traffic to make the best setting."
#~ msgstr ""
#~ "因為一個API每天只有50000次的存取限制，所以請依照網站流量做適當的調整。"

#~ msgid ""
#~ "WordPlurk-improve was detected update. Please go on the <a href=\"%1$s\" "
#~ "title=\"WordPlurk Settings\">WordPlurk Settings page</a> and click 'Save "
#~ "Changes' to finish update"
#~ msgstr ""
#~ "WordPlurk-improve偵測到更新，請在<a href=\"%1$s\" title=\"WordPlurk "
#~ "Settings\">WordPlurk設定頁面</a>點下\"儲存設定\"完成更新"
